# flutter_regex

Projeto para apresentação de Linguagens formais e Automatos.

## Getting Started

para rodar use `flutter pub get`

e depois `flutter run` e selecionar o dispositivo em que deseja buildar
